{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_069124",
        "source": "도서",
        "writer": "박정배",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9882-225-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "푸드 인 더 시티",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-09-29",
        "domain": "음식점",
        "title": "로프터"
    },
    "text": "多大1洞住民センターの裏に位置する特別な空間は、メゾネットタイプになっています。 多大浦港駅1番出口から徒歩約319mの距離に位置しており、アクセスも非常に便利です。 ここで提供される様々なメニューが楽しめます。 アメリカーノは2,500ウォン、ロフターラテは5,000ウォン、レモンアールグレイは4,500ウォン、緑茶ラテは4,500ウォン、チョコラテは5,000ウォン、フィナンシーは2,000ウォン、バスクチーズケーキは5,000ウォン、チョコクッキーは2,500ウォン、バタークッキーが3千ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この特別な空間はどこに位置していますか？",
            "answer": "多大1洞住民センターの裏に位置しています。"
        },
        {
            "question": "最寄りの駅からどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "多大浦港駅1番出口から徒歩約319mの距離です。"
        },
        {
            "question": "提供されるメニューにはどんなものがありますか？",
            "answer": "アメリカーノ、ロフターラテ、レモンアールグレイ、緑茶ラテ、チョコラテ、フィナンシー、バスクチーズケーキ、チョコクッキー、バタークッキーがあります。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ロフターラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "レモンアールグレイの価格はいくらですか？",
            "answer": "4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "緑茶ラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チョコラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フィナンシーの価格はいくらですか？",
            "answer": "2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バスクチーズケーキの価格はいくらですか？",
            "answer": "5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チョコクッキーの価格はいくらですか？",
            "answer": "2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バタークッキーの価格はいくらですか？",
            "answer": "3,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 187,
        "QA": 320
    }
}